假如唔批禁制令 或 臨禁 司法機構正式淪陷 可被裝修

應確保司法機構 及 位於金鐘的律政司 無法運作
包括裝修
然後立即佔領終審法院
成立臨時人民法院
自行判決一切與抗爭相關的案件

推